строчные буквы перед названиями dll: 

v - видео часть игры

g - игровая механика

Добавленые блоки:

loger - dll ведения лог файлов

Main - основная часть программы

vCONTROL - dll вывода управления вывода графики на экран
vRESOURCE - dll работы с ресурсами игры

gCONTROL - dll с механикой игры
gNET - dll для работы сети